純粹學術討論關於黎智英審議

如果黎智英搵個廁所無cctv位自殘之後指證國安部 我地出面又聯同國際比壓力佢比黎智英出一出黎見大家 當住全球見到手腳屈折哂既黎智英 會唔會全球民主國家發哂顛 諗起都覺得可怕

最後，得美國佬唔夠做架，歐洲here we go twitter見

推

審訊 標題錯字推

光明正大，唔接受自殘陰招。

仲光明正大做咩 歷史要贏就要不擇手斷

誠信無咗。無人會再信你。

從不信天網恢恢 只信唔夠小心既犯

做大事唔係咁